突破分化方法： 問心無愧 想做就做

大家任何行動前
只要諗吓係咪問心無愧 係咪過到自己個關
如果答案係 yes 既話
我深信同路人都會明白你所做既事

另外 外國人點睇我地？
只要諗吓我地睇點睇外國暴動就得

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

1

之鋒一出聲，馬上踢爆分化五毛所謂休息唔裝修既風向

Push

老實講
真正抗爭既係香港人 唔係美國人
手足們行動無可能滿足晒全世界既觀感
總之 只要大家內心深處覺得所做既野係岩
咁就自然大家都會支持

各位小心商家嘅維穩隊伍
叫人直接去攪政府，黑警
跟住叫人圍政總狗屋面對面去送頭
商家紅資就可以繼續置身事外
事實裝修紅資商家就係打擊緊共匪政權

禁蒙面法後
手足做野 - 所以證明禁蒙面法有需要
手足唔做野- 證明禁蒙面法止暴制亂